請大家以打仗心態入中大，外來者，只進攻不死守

入暴大救人呀！

大水坑站集人
行上公路過條橋就係中大
唔好再做冷氣軍師
集齊幾千人入去救暴大仔啦
收工時間會更多人支援
搵人即做文宣好冇
幾分鐘搞掂
Set個時間全城入中大反包圍黑狗

上！全力上！

Bump

帶武器

full gear

Popo為左取得中大 碧秋樓入面既HKIX阿

香港國際互聯網交換中心

推

小心被黑狗設局啊，同學們一定要平安回家。

一見狗即決

Push